====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À l ' allure à laquelle évolue la société chinoise , ces casernements de nouveaux riches pékinois ne seront peut-être plus très prisés d ' ici peu .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

